指出關狗係保皇打手，就比人調去站務台

屌柒保皇狗又變泛民打手
照佢道理佢自己十個post屌泛民
半個保皇泛民一齊屌
比我踢爆左
又唔認自己係保皇狗打手？
最好笑係
佢話我係泛民打手個post就可以留係時事咁耐
我踢爆佢係保皇打手個post就比人調去站務台
係咪你同連仔哭訴啊？

五毛dewi

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

建制係光明正大咁作奸犯科，佢地仆街眾所鳩知

相反香港仲有唔少人相信販民係正義嘅象徵
所以先需要追撃販民

建制=屎， 正常人唔會攞嚟食
販民=有屎餡嘅麵包， 外表可能呃到人但本質冇分別， 普遍嘅人唔一定知佢哋仆街

所以我哋先需要警告人唔好投販民

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

既然無視我point
唯有copy and paste啦
對你已經失去興趣
還掂好快搬去站務台

關愛鳩呢team五毛狗洗版貼大家報金剛棍都唔會有事架。你咁做就bam硬。

係人都知你戇鳩
使撚同人哭訴